{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058432",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49947&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주성산일출봉펜션"
    },
    "text": "世界自然遺産城山日出峰の下に広がる村です。 城山周辺は済州島が選定したオルレコースがあります。 部屋は廊下に並んで配置されている構造です。 周辺の建物によって山や海の眺めはありません。 部屋ごとに最大人数を設定しておきましたが、部屋の面積は広くないため、その部分を考慮して予約をお願いします。 城山日出峰徒歩3分、クァンチギ海辺車3分、済州オルレ道コース車5分です。 入室は5時から、退室は22時以降です。 Wi-Fiは無料で提供されます。 全室禁煙です。 送迎サービスはできません。 客室内には洗面用具や洗面用具が完備されています。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットは出入りできません。 客室内での火災危険物質(火薬、爆竹など)の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。 客室内で発生する紛失および毀損の責任は利用者にあります。当該画像は実際と異なることがあります。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "城山日出峰はどのくらいの時間で登頂できますか？",
            "answer": "城山日出峰の登頂には徒歩で約30分かかります。"
        },
        {
            "question": "城山日出峰からは何が見えますか？",
            "answer": "城山周辺の建物によって山や海の眺めはありません。"
        },
        {
            "question": "部屋の予約時に最大人数を考慮する必要がありますか？",
            "answer": "はい、部屋の面積が広くないため、最大人数を考慮して予約してください。"
        },
        {
            "question": "部屋にWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、全室に無料のWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "部屋で喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "部屋に洗面用具や洗面台は備え付けられていますか？",
            "answer": "はい、客室内には洗面用具や洗面台が完備されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者付きで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者付きでないと利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹などの使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "紛失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室内での紛失や毀損の責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金変動はありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 415
    }
}